[首飾大聖首飾傳奇] 五月二十日谷草九場賽日討論區V

馬PO龍虎榜 (未計算20/5成績)
.0. 460
Win神Ho 405
華可可 363
我愛金世正 316
火屬性比卡超 131
單身楊明㫻 114
緣盡愛未完 101
被馬會屠殺 81
Suis 67.5
福逸 55
陳曉明應教港隊 35.5
最強藝人吳宗憲 31
幸運快車 27.5
Adnan_Januzaj 27.5
人一世勿一世 18.5
Priestgod -0.5
排球少年 -8
切柒 -8
靚蝦王旺 -24.5
單挑冠軍 -31
超能量化歡騰龍駒 -33.5
芝麻糊加隻蛋 -34.5
潘頓正賤種 -35
eriksen -37.5
保羅翻譯 -39.5
梁家俊(無傳承) -40
一舖成名 -40
Scandalbb -40
中出大俠 -51
玖寶 -54
波利 -75
有村架純男朋友 -77.5
ケッピ -80
Waikuku -80
跟方駿暉贏大錢 -85.7
寶高 -86.2
Greenwood綠木 -86.5
時時精綵(馬王) -89.2
なつめみお -95.5
烽煙 -112.5
拿樸迪 -114.2
張繼聰愛失踪 -120
戚家隻狗喪彪 -120
長井 -120
Grealish -120
尊兄 -135.5
星宮一花 -143
覓腸 -160
奧書 -178.5
不加思索畢加索 -195
小川ともみ -200
冼毅力saint -202
貓蛇 -208
新力必 -228
23_香川真司 -233.5
金仕芬 -268.5
晏菲路8號 -320
睇書 -335

第一組
R1 鑽石達人 (排球少年) 輸
R2 精彩飛動 (烽煙)
R3 天地同心 (Win神Ho)
R4 以戰養戰 (金仕芬)
R5 鑽飾明駝 (睇書)
R6 翡翠鳳凰 (華可可)
R7 馭風行 (人一世勿一世)
R8 加州雷電 (尊兄)
R9 君達星 (Poli)
W$-10 P$-30 TOTAL: -$40

第二組
R1 濃有 (なつめみお) 輸
R2 金如意 (張繼聰愛失踪)
R3 全心全意 (冼毅力 saint)
R4 帖木兒 (奧書)
R5 牛精大哥 (時時精綵)
R6 功夫茶（bogo)
R7 盛大光輝 (單身楊明綸)
R8 加州得迅 (晏菲路8號)
R9 英之星 (覓腸)
W$-10 P$-30 TOTAL: -$40

第三組
R1 紅星 (我愛金世正) 輸
R2 靚紫荊 (不加思索畢加索)
R3 一見傾心 (Priestgod)
R4 好甜橙 (戚家隻狗喪彪)
R5 戰鬥英雄 (單挑)
R6 富祿 (跟方)
R7 雪戰神駒 (幸運快車)
R8 壽臣 (新力必)
R9 明駿之星 (吳宗憲)
W$-10 P$-30 TOTAL: -$40

黑警輸到冚家產

香港獨立

西手落飛中

薛恩都啡格係咪錢多

一蚊不買SHIT恩

笑死閪手啡格

拉停

醉醒神

柒俊屌你老母

三段快2秒

閪手1.3p

閪馬又伏我 屌

‎[天賜寶寶得住] 五月二十日谷草九場賽日討論區 V

成功收伏

啡格去左邊

笑撚死我方蛇

西手係邊 想問

屌 第4
跑第三中到應

拉隻馬有事？

邊個買咁多閪手

shit恩落重飛閪比你睇成日見架啦

拉

又啡格無影

早知補多條四重彩 四重就收錢 屌

笑左
閪手1.3倍我買返潘狗P算啦
牌仔1.3都買唔撚落

薛恩呢條撚樣仲有人信佢

都話今日內疊食屎

paul so

閪手真係睇撚到燥 屌你老母 隻手真係睇下醫生好

你睇下全一疊轉完灣已經收皮

又聽到腎仔哎呀

成班傻西買到啡格 笑撚死人

有親靚紫荊都有馬出事

我嗰潘頓騎師王

今日大外一氣最好

邪馬

唔好咁大聲

牙潘定到

總之唔好埋欄 邊隻埋邊隻死

赤火神龍
一早話呢隻今季收皮

飛都貼左 梗係要叫下

藍海對面直路大外一氣緊

呢啲跑法跑完比人照肺

紫荊都唔係咁老黎

2個post想點

西手學人啡格

你地睇下藍海果種跑法都唔撚係路既

個騎師3疊 無馬阻 佢食咁多風 照全身穩陣